「朋友tinder中咗網上情騙搵同類受害者希望集合報案」

事源佢係tinder識咗個男人 然後交換WhatsApps繼續發展

之後就開始氹我朋友玩 bitcoin 同個啲咩coincola。個騙徒教佢去第三方平台投資（亞博網上平台）。一開頭有小小甜頭，到比大數個陣想拎翻錢就開始出問題，不停要我朋友再入錢，用黎解鎖認證之類，我朋友就覺得唔可以再放錢落去錢贖錢，而家就拎唔翻啲錢。之後騙徒一直堅持佢無教唆又唔消失，以致報警調查滯停，因為啲狗話個騙徒一日唔消失，一日都唔叫呃。

有無人或朋友有類似經歷 可以集合一齊去報案 增加破案機會

要話事主蠢就預咗，希望大家屌細力啲
同埋屌還屌 希望大家可以集結到更多受害者一齊去解決、追討
最緊要係避免更多人受害

呢啲冇得追
你情我願
報狗都唔會理
錢少就當買教訓
錢多就下世小心啲

點解唔消失就唔算呃

你的朋友就是你
你同班狗講 個男人叫你買0282 咁佢地就會即刻拉人架啦

因為佢話個網站又無消失，個騙徒又無消失，無得確定筆錢係拎唔翻，所以唔會幫我朋友落案查，如果一陣查咗又拎得翻，就浪費警方資源

幫唔到，人地早有預謀

幾多先
5萬內算啦，浪費時間

好似話都六位數

我建議你去FB 出post
將成件事貼晒出來
如果出對方容貌要打格

身騎白馬今次扮美軍定ibanker

狗就一定耍你架啦
呢啲要揾議員一齊搞大佢
班狗先可能會做野

推希望搵到其他受害人一齊追討

呢啲傻仔錢真係賺100年都仲有得賺

諗起賣ig switch ge人.....
秒覆 但唔會發貨

我都鬧咗佢嫁啦，佢都知衰，而家就係睇下點亡羊補牢

你自己就你自己啦

勞資糾紛